荃灣地鐵站附近返工，有咩好野食？

求推介

大快活

江戶前嘅雞扒定食, 雞扒皮脆肉滑又唔太貴, 好好食.

和食

唯一

雞胸紅米$

卓明樓

和食快餐

吉野家

價錢ok嘅 但味道唔好期望太高

餃子屋, 不過長期多人

巴打識野

荃昌都幾多好野食

Jollibee

樓下冰室

阿玉豆腐花

晏晝有冇雞胸紅米飯？

吉野家上面有間賣早餐幾好食 幾年前係荃灣番工日日幫襯
炒米/炒腸粉加辣椒油

果度啲腸粉好似幾抵食

卓明樓真係必試， 巴打冇介紹錯

入麵

大家講卓明樓，應該講清楚係卓明樓間麥當勞嘛

又m記好頹 ， 我寧願上去食私房菜

私房菜貴啊，質素又冇乜保證咁
m記好啲

同路人,參考下先。

江戶前真心唔差，同沙嗲王同集團 ? 但我覺得正過沙嗲王，推薦豬軟骨拉麵

味道一般，得咖哩值得一食........ 同埋 ! 好污槽 !

咁我又唔知同沙嗲王係咪同一個集團喎, 咁多年都係因為芒亨先去食過兩次.

可以落路德圍
海南雞飯又快又幾好食 餃子縣個牛𦟌麵不錯
有個燒賣啲汁個人覺得正(龍津隔離個間)
仲有越一 韓閣 同鬼巴士都okay的

荃豐個幾個連住嘅商場就和食快餐 小灶子 米線 家嚐飯 (可以直行係同一層到簡)

仲有沙嗲王 江户前 普洱 冰室
仲有間外賣熱狗店都係好食嘅
南豐有間韓國嘢都唔錯

利申 荃灣友 純個人口味

拉麵就簡台風 佢幾好食同好大碗 我次次都食唔曬

茶餐廳鐘意楊屋道街市對面間金記冰室.

屌你早少少book定位咪有質素， 臨時點煮比你呀

雄記
真味
和食
loop住嚟食就ok

荃灣返工留名

嘩你咁陰毒既

點解咁講 真係好食咖喎

曲線?
食過一次狗也不屌

我以前住左10幾年荃灣寧願食M記都唔食呢3間垃圾

巴打你話係就係啦 間間都長期有人排隊 咁你都可以話個個都唔識食嘅 人人口味唔同

路德圍 棟篤食串燒同雞軟骨 餃子縣黑松露煎餃
豪大大芋圓八寶仙草涷 狗仔粉D辣魚蛋同魚皮餃
仲有一間蠔餅都唔錯
豆腐花個人認為右邊個間(綠色招牌)好食D
ching慢慢發掘下路德圍

綠楊都幾多野食 南豐一般啦

利申 荃灣友😛

川味

和食開係我公司附近既話日日食都得 ，最平3字頭有個飯。真味唔知係邊，雄記我就真係覺得一般 耐唔耐食下就得

和食食開福來邨嗰邊嗰間
咖哩雞扒加蛋加蟹柳 日日食都得

呢間食下午茶真心抵
算係少少台式
個人認為ok
但呢間鋪開左幾年都無乜人識 明明就係路德圍

點少得肥仔米線呀

難食到仆街。。。啲麵劣到 嘢飲又衰